Ik kwam in de weg tussen het kruispunt en Horsell en liep langs de kruising.
Kon ik eindelijk gaan niet verder; ik was uitgeput van het geweld van mijn emoties en mijn vlucht, en ik gespreid en de dupe zijn geworden.
Dat was vlakbij de brug over het kanaal bij de gasfabriek.
Ik viel en leg nog.
Ik bleef er enige tijd.
Ik zat, vreemd verbijstering.
Voor een moment, misschien, kon ik niet begrijpen hoe ik daar.
Mijn angst was gedaald van me als een kledingstuk.
Mijn hat was gegaan, en mijn kraag had burst weg van zijn bevestiging.
Een paar minuten voordat er nog maar drie echte dingen voor mij--de onmetelijkheid van de nacht en ruimte en natuur, mijn eigen ongelofelijke lafheid en angst, en de nabije benadering van de dood.
